[12/1 愛丁堡見] 熱刺 對 利物浦 7

未開過post 求撚其

FT 0:1

3分

Ali真係信心保證

完啦屌

終於捱過左艾狗

Ali

贏daddy

3分到手 AB

拉子臨完場前好波